咁多人買gme仆街 咁有無人全身而退？

低位88蚊買左3股，之後short ladder attack果陣就嚇到放哂$260

之後$380買1股等32857 再$90全清

依家個acc得90等跌到20博下反彈

諗住溝？

放哂啦

有都唔敢講啦唔怕比人屌黑心咩

係咪賺左錢就叫全身而退？

算係架喇

冇穿冇爛已經算係

70幾入300走哂，賺80萬

屌，本身都係

衰貪心，得$100,000

微信女妖股又唔見班人SH蠢撚到咁班人，成日笑鳩港女食洋腸依家咪又係奶鬼佬，鬼佬講咩就信

6x 入100
300放一半
一半strong hold 中

原來全身而退到...但我衰貪心...好慘...T 左20次賺既錢, 就因為170 入左小小SH, 而加輸返一半 SH 埋落去, 反正都係用賺既錢玩, 但好唔甘心

識人賺左幾十個即刻放左